{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=17&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스케치"
    },
    "text": "スケッチ宿泊施設では、全客室の寝具類を交換し、電気敷布団を設置して清潔で快適な客室を提供します。 ウェルカムバスケットや様々なサービスでお客様をお迎えします。 駐車場は計0台収容でき、氷上競技場までは車で3~5分、中央市場とホームプラスまでは徒歩2分で行けます。 KTX新駅までは徒歩3~5分の距離で、鏡浦、安木海辺と新ターミナルまでは車で5~10分の距離に位置しています。 烏竹軒チャムソリ博物館までは車で5~10分で行くことができ、江陵市内まで徒歩2分で行く独島ハイガイと校洞ちゃんぽんが周辺のグルメ店として有名です。 客室の内部施設では、ワイファイと交換された寝具類がすべての客室に提供されています。 また、フロント階にはプレミアムコーヒー豆の自動販売機と電子レンジが備えられており、各階の廊下には浄水器が設置されています。 駐車場は完備されており、車を利用する方も便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では、どのような寝具類が提供されますか？",
            "answer": "全客室の寝具類が交換され、電気敷布団が設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ウェルカムバスケットや様々なサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計0台収容できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から氷上競技場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で3~5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から中央市場とホームプラスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設からKTX新駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩3~5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から鏡浦や安木海辺、新ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で5~10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から烏竹軒チャムソリ博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で5~10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から江陵市内までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "独島ハイガイと校洞ちゃんぽんが周辺のグルメ店として有名です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "ワイファイと交換された寝具類がすべての客室に提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のフロント階には何が備えられていますか？",
            "answer": "プレミアムコーヒー豆の自動販売機と電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の各階には何が設置されていますか？",
            "answer": "各階の廊下には浄水器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場は完備されていますか？",
            "answer": "はい、駐車場は完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 478
    }
}